屌票界KOL黃洋達：所以話呢，團結係幾重要

選兩次都輸 扮乜撚專家

支持黃洋達
香港優吉2

一路走來 始終唔得

當年做乜唔團結快必呀⋯⋯

死反骨仔，咁你又同你師父反面？屌你老母

但自己欺師滅祖

講錢就反面，點團結呀大佬

屌票專家

鳩達都想入泛民 ?
你個名臭撚哂
邊個要你個負資產

個冚家剷應該同淘膠含結拜

2兄弟條路都幾似下

佢諗得掂全球經濟數據問題未

仲有人信⋯

嘩 由佢把口講出黎真係特別好笑

我九東人我覺得九東政治圈太細
無得選的
利申：全家16有三個人投左佢

屌票界KOL

仲有人記得佢

依家俾梁國雄毛毛取代咗,鳩達都冇影響力啦